\documentclass[10pt,a4paper]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}

\usepackage{lmodern}

\frenchbsetup{StandardItemLabels=true, CompactItemize=false, ReduceListSpacing=true}

\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}
\pagestyle{empty}

\usepackage{tabularx}

\begin{document}
\centerline{\textbf{QUESTIONNAIRE}}

\bigskip
\begin{description}
\item[AGE :] \makebox[4cm]{\rule{0mm}{8mm}\dotfill}
\item[SEXE :] \makebox[4cm]{\rule{0mm}{8mm}\dotfill}

\medskip
\item[Q1 :] Combien de temps par jour passez-vous devant un écran ? (TV, tablette, téléphone portable, ordinateur)
\begin{itemize}
\item Moins d'une heure
\item Entre une heure et deux heures
\item Entre trois heures et quatre heures
\item Plus de quatre heures
\end{itemize}

\item[Q2 :] Seriez-vous capable de vous passer de votre téléphone portable pendant une semaine ?
\begin{itemize}
\item OUI
\item NON
\end{itemize}

\item[Q3 :] Quelle est votre marque de téléphone portable ?

\rule{0mm}{8mm}\dotfill

\item[Q4 :] Votre téléphone est-il tactile ou à clavier ?
\begin{itemize}
\item Tactile
\item Clavier
\end{itemize}

\item[Q5 :] Avez-vous déjà téléchargé des fichiers illégaux ?
\begin{itemize}
\item OUI
\item NON
\end{itemize}

\item[Q6 :] En utilisant votre téléphone portable et votre ordinateur, passez-vous plus de temps sur les réseaux sociaux ou à jouer à différents jeux ?
\begin{itemize}
\item Réseaux sociaux
\item Jeux
\end{itemize}

\item[Q7 :] A quel moment de la journée utilisez-vous le plus votre téléphone portable ?
\begin{itemize}
\item Matin
\item Après-midi
\item Soir
\end{itemize}

\item[Q8 :] Quelle application utilisez-vous le plus sur votre téléphone portable ?

\rule{0mm}{8mm}\dotfill

\item[Q9 :] Quel appareil numérique utilisez-vous le plus ?
\begin{itemize}
\item Téléphone portable
\item Ordinateur
\item Tablette
\item Console de jeux
\end{itemize}

\item[Q10 :] Combien de réseaux sociaux utilisez-vous ?

\smallskip
\begin{tabularx}{\linewidth}{*{7}{>{\textbullet~}X}}
0&1&2&3&4&5&Plus
\end{tabularx}

\item[Q11 :] Pourquoi vous êtes-vous inscrit sur un réseau social ?

\rule{0mm}{8mm}\dotfill

\rule{0mm}{8mm}\dotfill

\rule{0mm}{8mm}\dotfill

\item[Q12 :] A quel âge avez-vous eu votre premier téléphone portable ?

\rule{0mm}{8mm}\dotfill
\end{description}
\end{document}